好聽啲就不割席，實際係唔想理，難聽啲叫睇人死

呢個事實係遲早要面對
唔係所有武力既行為都可以逼到人接受

核彈都唔割席根本係個呃自己既笑話
真係好多人唔明白勇武同和理非既分別
而且係有更加多人唔明白勇武同暴力既分別

唔明白既話，就算係港獨成功，都只會係另一個極權

錯 係可以檢討 但不應屌不應割蓆

割席未至
但一定要屌
一句不割席就掩飾問題同心入面既矛盾
同中共自欺欺人有咩分別

唔需要咁撚惡咁屌
更唔好失敗主義咁話輸撚晒啦乜乜77
要理性檢討，冷靜咁慢慢傾
咁屌法手足好心傷架